《反擊黑警》申請禁制令 禁止無佩戴委任證警員出勤

大家好 借朋友ac 第一次出文
由於保障我本人同埋@多啲A夢安全
需要作出呢個澄清

首先 係黨鐵向中共跪低申請禁制令以配合警方行動既時候 我就諗：咁市民申請禁制令 禁止無佩戴委任證警員出勤 又得唔得呢？

於是我搵左啲法律人查詢
當中有執業大律師 都有法律顧問
但看法不一

有人認為：有困難 因為法庭可能覺得無逼切性
有人認為：五五波 可以一試
再人認為：好貴喎 諗清楚

對我來講
任何一個可以小勝 甚至逆勝機會 都唔可以放過

點解如果成功申請此禁制令可以叫做「小勝」？

1. 減少警察濫用暴力罪行
要打 一樣可以新屋嶺/暗角打
但如果重新佩戴委任證 清場時候 係眾目睽睽同有機會被追究既情況下
相信清場都無咁癲 (希望）
例如近距離開槍

2. 投訴不再無門
經過咁耐 大家都知道第四權重要性
記者拍到咁多警方濫用暴力片段
但就因為無委任證
所以一直投訴無門
希望禁制令改善呢個情況
送哂班差佬坐監

3. 減少「新」人力資源 打擊警隊士氣
大家都知 光明正大出解放軍 武警=攬炒
必定重創香港經濟 而經濟就係香港政府春袋
所以佢就滲公安 武警偽警行事

我真係唔知得唔得
呢個時勢 乜都要試
唔試點知姐

所以想放上來聽聽大家意見
而如果成事 我諗需要眾籌
唔知眾籌呢件事 大家又點睇

希望最快9月頭成事
密切留意

乜都試下先啦

GOOD IDEA, 不過而家司法都唔係獨立了..法官要愛國愛黨.

shut up and take my money

大力支持 唔試唔得

推

push!

幾錢度?

唔係專家
想請教下
假設法庭批左
黑警唔執行禁制令
但黑警一定唔會執法拉返自己人
咁可以點?

唔好講咁多
錢唔係問題
咩都試下先

Push

有律師第一句問我：你仲信唔信香港有法治？

我都唔敢正面回答
但我相信 係對抗極權政府下 公義永遠會站於抗爭者一方

咁就好玩 呢個都係我地考慮點
到時就光明正大 展示警隊藐視法庭

飛虎隊同卧底呢?洗唔洗

批咗法官唔驚俾克驚咩
離假委任證日子不遠了

陳伯好似都搞梗？

試試無妨

其實我諗佢地無可能咁聽話 但可以向國際展示"香港警察知法犯法"唔係一個口號而係實際情況咁都好抵玩

我唔知喎 無收到風
邊個搞都好啦 最緊要成事
如果佢搞
希望伯伯唔好用自己錢啦

shut up and take my money

btw 呢幅咩戲黎

唔係法律撚唔須要討論, 我地只要拎共識, 做定唔做
細節野, shut the fuck up and take my money 後交俾律師諗

係度諗細節好難傾得成

頂我都唔記得仲有呢招
個通例話明一定要委任證同number
有呢2樣野先至可以投訴去監警會班垃圾到
而家話咩驚起底根本係是撚但搵個理由令我地查唔到
市民都有監察班狗有冇違規嘅權利呀仆街

所以 成功申請
唔理佢地戴唔戴 都希望稱得上為小勝

涉嫌干犯
公職人員行為失當罪
因為係明知法庭頒佈規則
而故意不作出此行為屬失職

理應ICAC可以做野
理應.........

成唔成功都好，都要全力支持

法律既野我諗唔係個個都識
樓主只係需要開個價出黎

樓主你想搞的話
雖然唔係法律JJ我都盡幫

大力支持 唔試一定唔得!!

712

因為日後眾籌 都會連登出post
想聽聽大家睇法

大家既留言支持同正評
會比到我更大信心去推動呢件事

可以試
just take my money

大力支持

gogogo

你俾link 我俾錢！

快！

快d啦，唔想等

申請司法覆核及臨時禁制令禁止警察執勤時隱藏身分

隔離都有post 講緊

Take my money!

支持 盤數要點計？ 有無details?

其實正負評就夠

呢個建議係100%純法律議題, 除非係法律撚, 否則好多建議或睇法可能會拖慢甚至擾亂左個可行性

po 上連登拎支持 / 反對度就夠

大量支持後最好有份 draft, 和理非要睇呢D野, 然後可以開始籌期

同問

絕對可以考慮
但眾籌要搵個信得過嘅人host

出埋禁制令港鐵唔可以係公眾活動停駛

就算申請成功
但警察都唔show違反禁制令的話
捉都係警察自己捉返
如果佢地唔捉/認唔到/冇證據/其他任何9up藉口

非常時期非常手段 都咩試啦屌

一步一步黎, 兩者比較而家冇委任正重要好多

禁制佢個禁制令

721 811

Take my money

Shut up and take my money

大力支持喎

要幾多錢﹖
即籌

GCHI

弱智一問 乜唔係執達吏執行？

推 支持

但唔代表樓主呢個方案唔可行
到時我諗聰明既前線會有方法應付, 信佢地

警察通例係咪法律嘅一部分?

有機會就得喇 就算得1%都要試

就算真係唔得 證明香港唔再三權分立

push

呢D問題成事後交俾律師

應該係申請禁止軍裝人員係無show no 下執行警權, 及禁止無展示委任證便衣警員對市民執勤

有眾籌我一定大力支持

唔相信香港仲有法治 但可以試

搏一搏 單車變摩托

唔係, 你可以理解成公司守則

我覺得一定要做
唔得至少都有noise
國際文宣又多樣野講

貴。。。米眾籌囉

fast

貴就眾籌，點都唔可以比popo為所欲為

shut up and take my money
兄弟爬山 各有各做

錢永遠唔係問題
香港班律師唔好諗會正義
都係見錢咪幫你盡做

要當眼位show編號

試下無壞
香港人有嘅係錢

報價啦屌，果濕尻20萬都好快籌完啦。

如果街上面真係出現左無委任證既疑似警察犯法
而相關情況又被影低
咁就可以成為有力禁制理由

錢唔係問題 試下

唔怪得黑警依家任我行咁做咩都得

推，一定支持，一定俾錢！

試！
點可以佢地話唔戴就唔戴！

推你

推，支持，一定俾錢！

我夾！

盡課

take my money!

支持
搞啦

支持
咁既時勢
咩都要試下嫁啦

幾多都得！！！！

實科金

我會課金支持， 如果申請禁制令，通常排幾耐先上庭？

早前入稟法庭，要求推翻警務處批准「速龍小隊」制服不顯示編號做法的「陳伯」陳基裘，由 7 月 3 日傍晚起絕食，至今已接近120小時。73歲的陳伯今午向記者表示，自己身體仍良好，可以支撐下去，又指「為青年人做啲嘢，我覺得好榮幸」。

推爆！！！！

支持，有人搞一定撐

Atomic blonde

毅進星

錢唔係問題
有得做就得

搏得過
如果真係做 我OK

Support

陳伯好似都搞緊

支持

好貴呢個point唔駛考慮
All in

重課金

攞民意有用，隊佢地唔死
你估下違犯禁制令果陣係要咩人去捉犯人
當然可以俾未覺醒的人睇得更清楚警狗係幾咁凌駕法治以致於一切

Gchi,宜家乜都要試下..

浸大學生會會長單野已經係例子

同意，每次送頭都唔係辦法。
盡快拉

有撚用咩

來吧, 錢已經準備好

但冇關於禁制令既 follow up ... 屌...

其實可唔可以覆核警察違反警察通例可構成公職人員行為失當罪
然後用返通例既委任證規定申請緊急禁制令？

1000萬就1000萬，2000萬就2000萬
香港人大撚把錢

去馬
籌夠1億都仲得

大把人miss左上次眾籌

其實點解唔由最初612圍攻中信事件做切入點。當日証據咁充足，警察非法攻擊和平及合法示威者，私人控告警務署長及行動指揮官公職人員行為失當罪。再逐步推翻之後所有警方執法的合法性。

just do it

n shut up n take my money

咩都要試！！

快d！

好多野唔試過唔知work唔work
就算只得千分一機會都要支持

g chi

只得1/14,000,000 都要試

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

要幾多

要搵下有無議員幫緊佢,不過多數都係hea做唔會fight到咁盡

其實起碼盜絕咗武警打鳩示威者先

有no
現階段都冇用啦
屌你警察投訴課

執達主任？

831

同意,用法律反擊,唔知得唔得,其實我地衰左都無咩唔同,值得博

法律我唔識撚，但課金我就識，黎啦！

眾籌左先 我覺得掂

我捐哂成分糧都撐 55波還55波 就算輸左 如果無合理理由 都可以證明香港法制已經唔再獨立 三權合作

咁係咪唔試申請會好d ?

支持
眾籌預埋我

下次見到佢可以問下

尋晚METOO佢都有出黎

撑，多多都捐

唔會係55波啦
不過支持樓主

佢一直都係申請法援搞
唔知佢係咪搞緊

推，咩都要試

樓主我都研究緊
我自己唔識法律 但都向朋友請教過
大家都話禁制令未必可行

但我地可以申請司法覆核，再係有判決前申請臨時禁制令
咁樣就會容易得多

申請司法覆核及臨時禁制令禁止警察執勤時隱藏身分

呢件事我希望出一分力 需要嘅可tg我

快 黎

去馬啦

岩 眾籌
做左先知得唔得

屌老母我係學生都即刻夾番500先啊

推 咩都試下

支持!

支持 實貨

都唔一定, 可以試下搵桐叔

btw 之前唔係好似有人話香港警察向天開槍係不合法？點解係變咗專業、英勇？

可以話你知 香港人唔會窮得只剩下錢

任何有機會小勝既都不惜代價

來吧！

推！

大大支持

課金!

好方法，支持！

puSh

detail 等實行後交俾信我過既律師

支持！

實支持

自膠一問：申請禁制令禁制黨鐵同機場嘅禁制令得唔得？

量力而為呀學生哥

認真樓主可以搵長洲覆核王傾下?

佢原來打算返英國養老,但原來仲有幫緊香港
背景:

7月21日元朗發生白衣人毆打市民事件，「長洲覆核王」郭卓堅今日（5日）入稟高等法院提司法覆核，指控元朗區指揮官李偉文、元朗八鄉分區指揮官李漢民及助理指揮官（刑事）游乃強故意不作為，構成公職人員行為失當。

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

撐

重點係隱藏身份

盡快盡快 我都好心急

可以一試 但老實講對香港法治都已經冇曬信心

支持呀！

支持
乜都要試

有人搞就有錢

我會支持
可以一試

證明大家並非孤軍作戰

傾向唔信香港仲有法治 但可以試 會想支持

要稍後再公佈

超高難度，但我支持

支持 任何辦法都可以試

去吧孩子
重課

Fuck off, 又呃課金做憨鳩野

你不如先出個post討論下點解決司法歸邊先啦

法律上道理點都會喺返我地呢邊

仆街狗由612開始既所有野

一定會被清算

你吹雞即課

見機場同狗鐵好快

十分支持

支持 ~~ 期待眾籌實行
只要有1%機會都要去試 ...

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

機場快, 狗鐵個 HIGHT COURT 就假嘅

搵個窮D 既手足申請Legal Aid 咪得囉
下下用自己錢既咩？
搵支大炮寫個short note 去DLA 申請咪得囉
識搵一定係搵林奠埋單啦

好想即刻做

OK! 支持

推，support 眾籌

Tui

你眾籌 錢唔係問題

一試無妨
我地都試左好多野，唔差在試多一樣

!!!推

支持！
呢件事可唔可以問612 基金？

from 612
資助有關反送中運動的各種投訴及調查項目，資助範圍包括相關的法律費用、調查研究、舉辦活動開支或出席國際會議等。
除了上述支援之外，基金在接受查詢的過程中如發現有其他支援需要，信託人將會於基金宗旨許可的範圍內靈活處理，讓基金能發揮最大的作用。

如果成功申請到禁制令，對成個反送中運動針對黑警濫權有好大效益！

試呀乜都試！

禁埋無理 stop and search

gchi

係有正義感嘅自己一早搵人做左
你睇下612基金民陣班律師

香港人大把錢
一於眾籌

做啦 眾籌 我相信大部分人 唔介意出錢買個希望 咩都要做 大大力支持

g持

唔好諗錢住, 我反而想知申請禁令同唔同告人.
即係, 衰咗會唔會"成為案例"
如果係嘅話真係要小心, 無十足把握都唔好做...

tui

應該要試...唔明點解法律界咁耐以黎無人肯做 要課金齊齊夾 博一博未來可以救番好多手足

一定撐！！

Good idea!

G持 眾籌眾到冇哂錢都G持

好呀 咩都試下 幾多錢香港人都比得起

支持！！

721

Thank you

負皮咗（我好少負皮攻擊黑警嘅po）

個人認為，法庭會判你贏機會唔大。到時只係俾黑警合理藉口唔戴證

1。你嘅relevancy with 黑警唔戴證唔大 - unless你搵到一個俾黑警打嘅人，想投訴時capo話因為冇證搵唔返相關警員

2。黑警通例的確有講有啲scenario佢哋係可以唔戴證，呢個係spin位。20-14-4有寫「情況唔容許」就可以唔出示委任證。乜嘢係「情況唔容許」？狗可以辯解

我諗你透過jr或者injunction order贏佢嘅機會真係唔大。simply put，我當然贊成黑警要戴證，但透過「法庭」裁決佢哋我怕未必得

大力支持，如果成功囉到禁制令既話可以有好多野玩好多玩法

理直氣壯行使公民拘捕權

支持 等巴打UPDATE

推左先
831遮打 91機場 92三罷

好似話絕食後就開始搞緊（搵唔返梳史）
但唔知搞到咩程度

錢從來都唔係問題

支持 可以眾籌一定大大力課金

我比較想留612 幫被捕者

一句講曬 籌錢一定要預我

Yau link jau jik hut for gum

可以一試，法律巴全面進場

問AY 可能唔駛錢

重點：
1. 緊急臨時禁制令
2. 個申請人要有standing/ locus standi，例如有俾黑警捉/ 打傷過，但投訴無門既人

但成功左都未必有用
佢地係都唔出示你拉d黑警返差館咩
睇唔到樣又告唔到

無warrant 都無問題，車大大個number 係頭盔囉

trytry

錢冇問題，只要挫到狗咩都得

推推先

錢已準備好，隨時可以課

Source: ＸＸＸ

Thanks

721
另可不可組織有公信力的民間獨立調查？
越過777？

快啲搞眾籌啦。香港人窮得只剩下錢。
成功咗班狗唔跟更加證明佢哋無視法律。

推，籌眾絕對支持

咩黎 好正咁

可

有得諗

佢地違反禁制令嘅話，由邊個執法？

一早講過可以咁樣申請

仲可以申請埋禁止警察係地鐵站/商場放催淚彈同橡膠子彈

一定會幫助!

佢地無視禁制令=普通市民都可以無視所有禁制令

當底褲都課

喺警權過大嘅時候根本冇嘢控制到除非有第二d執法部門取代班狗

依條橋正

大力推！

+1

Nothing to lose! Gogogo!
唔洗急 最緊要快！

法庭批唔批 國際社會都睇在眼內
批 大勝
唔批 小勝

推
如要課金都會盡我所能

係咪真係有得打？如果打輸左，到時連軍裝都大條道理唔show委任證唔show編號，會唔會仲撚大獲？

毅然星100

帳目公開透明嘅，多多都捐

支持

另外可能要求警署有執達員監察有無帶証？

百利而無一害，試！

加油

香港人咩都冇 錢最多

籌啊幾多都籌

直接叫美軍來港，解散黑警，有競爭先有進步。

好貴?
幾錢
出聲

Ready

各自爬山
多謝巴打

仲等咩？

支持
眾籌登報都無即時效果
但都會照課
有咩都試左先

禁唔show number同禁狗鐵停駛

香港人最多就係錢

推呀

PUSH!

眾籌未？

大把水

推，眾籌我會課

乜都要試

大力支持！

已經係啦
唔係有啲啊sir個委任證編號搵番出嚟係madam嚟？

捐

隨時都準備好課金

btw咩戲同問

支持，預算要幾多？

612 號召力強 佢唔夠錢大家會繼續科水
依家都唔少人都keep 住科水
打官司唔知要使幾多錢，唔知眾籌幾多次
巴打有信心搞幾次眾籌都夠數？

支持, 要眾籌都OK

不過, 出之前真係搵律師攪清楚先
警察好似有講過, 有D時候真係唔需要show委任證, 例如係軍裝?
所以如果出禁制令, 係應該針對無show no.既警察, 定係無委任證?
我地個point, 係為左保障市民既權益, 等我地有得投訴, 而唔係純粹為左證明某人係警察?

依個要 推 希望成事

g 持

盡支持

same here
take my money pls... 揾個好D既律師，真係有分別架...

數字終於郁了
White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

SHUT UP AND TAKE MY MONEY

pish

推 要錢出聲

快！！！
waiting u~

好像似已經有人申請左

幫推

721
811

唔理得唔得都一定要做

因為香港人已經冇野可以再輸
今次真係最後一鋪

唔知會唔會有人睇到個reply
自己有小小建議
1. 唔好用自己錢/眾籌，因為你要攞臨時禁制令，你其實本質個action 係告緊香港警隊。而警隊唔同港鐡/機管 告示威者，佢一定會 contest 個application ，呢啲高風險case 都係由 legal aid 做好啲，你都唔想輸左係我地眾籌俾班狗既律師費。所以揾個合資格既人申請再告會比較好。
2. 我覺得個出發點可能由一單case 告 HKPF 導致一個以上合資格既人身體受傷。再講告唔到一個specific 既警察，但呢個人又會再去"合法" 既遊行，導致會有再被警察攻擊所以要禁制令 要求HKPF 禁止無證既警員返工

sorry for 1999

會唔會開眾籌？

睇到

試!
最好找代表律師
錢 不是問題

係禁就禁多啲野 e.g.乜蛋物蛋

一個明文規定變左要巿民打官司～
個名上報己經可以減警隊國際信用～認受性～輸贏都抵

唔係篤灰 不過佢都會撈亂啲號碼黎帶
都係冇得問責

如果行得通既，要禁制埋過期TG

唔夠錢就開聲

如果有得搞公民泛民班律師點解無諗過搞？
照計佢地肯搞就應該最方便

真係唔好搞眾籌，到時啲錢只會俾曬政府

要眾籌嗎

試

Push

終於有人做野

可以一試

唔樂觀 不過可以一試

錢係問題咩

一個鐘都籌到一百萬美金啦

執達利

Shut up and take my money!

收皮啦 講咁多
快啲做 香港人黎埋單

支持 咩都要試

just take my money

呢個真係諗諗佢

做
要錢我比 比到幾多得幾多
推

有冇諗過申請禁制令
將嗰啲濫權犯法嘅警員停職?

【法律JJ】如何用法律去限制警隊濫權

grounds:
基本法28條
香港居民的人身自由不受侵犯。
香港居民不受任意或非法逮捕、拘留、監禁。禁止任意或非法搜查居民的身體、剝奪或限制居民的人身自由。禁止對居民施行酷刑、任意或非法剝奪居民的生命。

facts:
1. 警察非法拘捕 (例如影相告阻差辦工/襲警)
2. 警察惡意拘捕 (大部份被捕人士都係被拘捕後無條件釋放)
3. 警察犯法無監管 (拘捕示威人士後毆打佢地, 示威者已經離開緊繼續攻擊)

Application (禁制令/ 司法覆核)
1. 禁止明顯犯刑事, 而警察內部無對佢地作出調查嘅警員繼續職務(停職)。
2. 在處理公眾集會時，禁止沒有展示能識別身份的警員執行職務。(未必要係委任證或警員編號, 但要有明顯睇到嘅ID no., 事後可以搵返係邊一位警員)
3. 警隊條例需要加入實質有效監察權力的條文。

尤其係禁制令
1. 暫時將某啲警員停職, 並沒有 irreversible consequency.
2. 繼續比佢地行駛警權, 好大機會會對市民造成irreversible damage。(好多影片可以做證)
3. 禁制令可以緊急申請。

Shut up and take my money
乜都要試 試左先

要課即磅

有人肯搞 我肯出錢

612 721 811

申請左先啦
錢呢 香港人大撚把

乜都要試, 有人肯搞, 要課即磅.

如果千幾萬呢？

用咩名義眾籌？

推呀 可以一試

籌旗出聲

而家咩都要試下

希望有人覆我

試咗先算

咩都要試

可以同時攪嘅，不過港鐵應該難d，好似街邊鋪頭有遊行可以閂門保障自己但港鐵作為公營機構又有責任維持服務，究竟條界要點定

money is not a big deal
Go ahead

關咩事
議會失效泛民都有得撈啦

shut up and

絕食陳伯好似都有做類似嘅法律行動

眾籌

就算有編號，你可以向邊個投訴

投訴課、監警會、評機會、連局長同特首都係我嘅人，你可以搵到邊個

推！支持！

帶頭試 有guts

推, 值得一試

支持 你開眾籌我課金

如果佢地調撚轉晒D 林把呢？

多謝你，
唔好講咁多，開價

仆你個街仲要我地出錢要求佢地做返佢地本來應該做既野

不過有noise既可以一試 會支持

lm

快！一定要搞！
如果咁都申請唔到，只能說三權分立是笑話⋯⋯

一定要試 成功左嘅話會好撚有用

推呀 一定要試下

值得一試，take my money

我可以捐錢

有人做成也好敗也好多少都會捐

勇武一定要有理性， 否則同黑警冇分別
前線一頂要聽民意 ，否則跟林鄭一Q樣

眾籌既話我第一個俾錢

+2

打錯,係721

但執法人員又係佢地
結果應該都係繼續濫暴濫捕

雖然3個律師都無一個正面意見，不過可以一試
搵定多啲理據

信法治，唔信執法者

眾籌 一定課金

可以呀,連登仔大把錢,你要籌旗既開個post就得

同埋禁過期催淚煙

瘋狂支持

做

認真可以試下

已經唔係信唔信，法治既定義黎講，香港已經無左法治

有禁制令..但邊個執法

Shut up and take my money.

Yes. Take my money

你交比攬炒巴眾籌啦
人地有晒經驗 record 好 一定籌到多錢
你 乜都無 好難信你唔係搵食
你有心幫手 可以出心出力
再搵埋HoCC 佢地監住筆錢 人地先肯捐

Take my money please

留明跟進

let’s do it

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 829遍地放映會 831劍指中聯辦 9月1參觀機場 9月2罷課 721 85 811警黑勾結無法無天

721 811 85

Pish

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

諗埋方法避助訟

Push 而加連登仔冇錢咩

一試無妨
支持

我出錢

做
一定會課金

試下無壞，樓主幾時眾籌？

申請咗先？！

有冇法律手足比意見

推 乜都要試

尹兆堅好似真係比黑警仆過頭

試下無壞，雖然司法機關已經好腐敗

一定要試

Gchi

終於我地有野可以實際威脅到班死黑警
就係因為冇配帶委任證 做任何野都冇後顧之憂
先會無約束咁濫用暴力打人
全力支持
貨金支持不是問題!!!!

有無律師肯幫手搞, 錢唔係問題

全力支持呀!!!!!!

或者議員幫手

唔知有無用，但係支持先

ICAC VS 香港popo？

請重溫「警廉衝突」，ICAC未贏過

諗得過

重等，快D推啦！

呢d咪抵俾過咩民主女神像

take my money

一早應該要

雖然對住呢個仆街政權
你同佢講法律 佢同你玩無賴
你同佢玩無賴 佢又會同你講法律

值得試

一定籌 仆街

support, 有眾籌實課金

快

本身就應該做嘅野要再花錢請法庭叫佢地做？佢地守法尊重法庭就一早乖乖地戴晒委任證有曬號碼先出黎做野啦！

支持！要課金出聲！
本身係法律界做野（小薯），有野問/要幫手即管出聲！

公開展示法治已完全失效(法庭命令無法執行)
好多行動會變得正當
實際效用不大但做show, 新聞價值好大

方向正確

有可能既都值得一試
推！

法律責任應該由邊個承擔？

前線管理層上身？
警務處長上身？

俾個戶口黎

nothing to lose now

錢可以眾籌，必定支持

搵個財政背景可以申請法援得唔得

G持，狗亂咬人都要戴口罩啦

如果駁回左, 佢地會唔會攞正牌唔洗show 證?

推！！！！

ok take my money
期待更詳細資料
已追蹤

可以一戰

推呀推呀

試得過
因為即使唔成功都有象徵意義

推，而家乜都要試

推
雖然機會唔大，都要做

支持＆推

＄，眾籌囉

Support!

G持！

有得諗喎

果D係真警員
我講既係真正冒警
街上出現有人冒警仲犯埋法 法庭有就強烈理由要求黑警戴返委任證

其實無關係 法律佢地都照犯 你一樣吹佢唔脹

要。而家班撚樣跟本濫用權力。

ppp

p牌仔推

pppp

好波
係既快d搞眾籌
shut up and take my money

咩方法都要試!!!

Atomic Blonde

支持 一定支持

試下啦 快啲眾籌

全力支持

鳩衝

P牌推

我之前都開過post講過

可唔可以申請禁制令 禁止返黑警

有幾位手足比過意見 可以參考下

唔受理或判唔禁
都可以文宣國外 證明法治失效

shut the fuck up and take my money

I will pay
But 99.99%唔會受理

錢唔係一個問題

可以一試如果香港仲有法律可說

警察親戚叫升中一既仔話自己爸爸係消防員 ...一人一相支持香港消防子女

icac做嘢好耐都做唔出乜嘢

btw個人覺得可以一試

背面向出都叫有佩戴

支持，要堆律師幫手，揾公民黨？

Must try

宜家係冇都大條道理唔show嫁啦，已經nothing to lose

香港人！還拖！往死裏打！
831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

push, 支持

想中六合彩都要買架，攪眾籌，我一定出錢。

支持

831遮打 901機場 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

[/left]試咗先！推

卧底都要出示既話，er。。。佢地真係會?好似唔太合理咁

其實禁制令係要禁止一個party去做一個動作
但如果我地係禁制一個party去唔做一樣野
其實即係要求佢地做一樣野
咁樣會變左係specific performance, more than injunction

假設成功申請，然後捉到有人冇帶，咁之後係點做？影左相然後同官講？但而家個個黑警包到咩都睇唔到，點認到係邊個？

除咗小勝嘅講法之外都認同
唔好忘記上層係點都會包庇下層班友

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

毅進星 100

快快快

貴？香港人窮得只剩錢

禁制令應該fail

咁無聊既野應該無得禁

樓主我願意詳細討論
你睇下有無需要組條team

加油!

推 試左先

錢咋嘛
開個價黎囉

推呀屌你
帶證呀

其實都唔只係錢既問題
企出來申請果條友其實都要承受好大壓力

禁止唔清晰展示編號（或委證）嘅警察處理示威

Pm我一齊傾好嘛？我地三個開左同一樣嘅post

Tg一齊傾好嗎？

可以試下

冇用！因為班垃圾屮連法律都控制了。

支持
雖然班友都視法律如無物

我唔信香港人會少錢過黨

執達吏
睇佢地夠唔夠膽打

咁深既野幫唔到 係等拎錢出黎

屌喇 禁鐵又咁快 要號碼又咁慢？啲狗不嬲唔洗號碼？
佢地唔戴姐，唔係無

有number起底係咪易啲？

呢個一定要試左先

我覺得迫佢哋帶翻委任證同編號，已經很大進步。冇編號，根本連追究都冇可能。

如果得左
啲武警全部唔出得喎

抵哂

我覺得好貴都可以試下 連仔登報到應仲有錢 萬一唔得我地就推上國際 聲討 依家要做就係大大力 張香港黑警惡行 推上國際 由1997 後香港黑警不法行為 ...........612 後.... 總之要數臭佢 間接連曾偉雄維也納個位都無得做 要快 如果唔係 係一陣封互聯網就麻煩

大不了咪眾籌囉係咪先

你出link 我出錢

展示號碼使唔使加入埋去？

貴唔係問題，最緊要有大律師接

+3

我要課金

可唔可以教下我搵咩人問 / 或者幫我問埋
事關我都有個post講司法覆核港鐵肆意關閉車站 禁制令都可以
你可以起下我底
我亦都問左幾個團體 無人回覆我

個個都話為民出聲 有正義感 有事求你地既時候 無人企出啦 bullshit

本身係一件合理化既事，但係popo唔去遵守，法庭有咩理由反對？

希望真係成事

其實我諗大家都係一班有法律知識既人暫時係到提供和討論緊唔同既資訊和問題

你都可以係到raise your concern and question
我地一齊discuss

我等住捐錢

知有人搞緊啦(申請緊司法覆核) 希望成事

應該做
值得做
快啲做

P牌想俾正評
不妨一試
批：終於有冧把，黑警知法犯法藐視法庭
唔批：合理要求但唔批，擺明幫啲黑警

其實有無人搞緊? 如果無真係要即刻申請禁制令!

我估呢到應該未有人開始搞

Shut up and kindly take my money

光復香港

要眾籌就米搞啦
你搞左先 後手籌就得
依家籌又費時 又唔知點開數
同埋
將d錢留番直接俾受傷被捕義士

支持做實事

我想知司法覆核港鐵肆意關閉車站 / 申請禁制令 請問方法是否可行？

錢唔係問題 做！唔可以放過任何一個機會

梁頌恆 早兩個月已經搞緊

要幾錢？

司法覆核唔同禁制令
禁制令一申請係可以好快批
明明申請司法覆核係可以喺有判決前申請臨時禁制令

點解佢地申請完司法覆核唔申請埋禁制令 留待大家自行判斷

多條戰線，多個機會
到時候如果法庭認為2單case可以consolidate去聽，都唔係壞事

我相信司法覆核未必可行，因為司法覆核主要對象係政府機構
反如禁制令可能有機會

即管試一試
其實可唔可以搵人代表申請法緩去打官司

留名兼幫推

錢唔係問題
捐身家都得！

「法庭駁回警察出示證件禁制令」
本身就係一個有趣既新聞方向

要錢我地會俾 但係俾份proposal 睇下先

支持 無限課金

做做做，支持

應要試!

立即課金

問過律師朋友，佢地都話可行。捐錢gogogo

到時成事會課返些少支持下

我夾5百

They are thugs

推，驗證香港法治最後一線

點都好
盡試

巴打即管試

一定課

G持IVAN

錢係香港從來不是問題

pih

貴呢個point唔成立
況且呢單野有機會成為世界性文宣。
睇唔到唔去馬嘅理由。

要錢出聲

諗起就火
狗們官叫你正途投訴
警犬就走偏門

gogogog

support

Take my money please

支持巴打去馬！
到時略盡綿力

籌旗的話會課金

最好啲臥底都帶埋委任證混入黑社會度攞料

司法都係藍底 屌撚哂

推有用post

錢從來不是問題

|五大訴求 缺一不可|
|寧作飛灰 不作浮塵|
|因果由國 容港治己|
|光復香港 時代革命|

831 共產中國 違反聲明

錢唔係問題啦屌 班狗焗住要show委任證幾錢都抵
前提係有禁制令佢地要跟 宜家都當通例係廢物

認真，有無法律巴打想開group討論？

支持！預我五百！

Good idea

SHUT THE FUXK UP AND TAKE MY MONEY

試下！

how much?

緊急！！快！全民文宣！ 831遮打見 91 揸春袋 92+93 大三罷

831 遮打見
91 揸春袋
92+93 大三罷

Take my $

加速！

我出500

有得捐錢未

你可考慮聯絡612基金。謝謝。

新聞稿

自6月9日「反送中」運動第一次百萬人上街，直至昨日8月11日多區的抗議行動，傳媒已多次報導大量警察涉嫌使用過份武力或濫權的個案。

因此，612人道支援基金信託人決定預留5百萬元捐款，用於支援受影響市民向警察提出民事申索、司法覆核或到聯合國等國際組織正式投訴的法律費用或其他有關開支。如預留款項不足應付，信託人會考慮再作撥款。

民事訴訟會按基金早前公佈的「法律支援計劃」內容支援相關開支，而基金亦會與人權組織商討，向聯合國申訴事宜，請各位受影響市民保留證據，本基金會適時公佈最新計劃。

如有查詢或申請資助，請以電郵聯絡： case@612Fund.hk。

612人道支援基金

Take my money
Post link plz

今晚各區放映會地點同時間 1830-2430 《凜冬烈火：烏克蘭為自由而戰》遍地開花放映會

加油呀巴打
推

〔過牆梯〕淆底唔敢入機場既同我入黎

今晚各位要小心 要有少少保護自己既工具
[防具篇] 家庭用品防狼工具

唔推唔得

強帖留名

懷疑有人冒警
9.1機場見

搵老廉(雖然最後都唔會理，由721查到依家就知係廢) ，或者靠大家全民執法
不過政府唔執法=香港已經唔係法治，香港正式壽終正寢

你排期揀返個好官

啱 班狗以為無人治到佢

Fully support!

有心既巴打們研究中，真係差不多成事先向大家查詢點樣可以全民幫拖

有心法律巴絲希望你們能夠加入討論
謝謝🙇🏻‍♂️

堆

輸左會好大鑊

支持
唯一嘅要求係搵個好啲嘅律師
同埋最好盡快！！

另外都要問下律師眾籌申請禁制令會唔會有咩法律問題

..

而家香港都已經夠哂大鑊啦師兄

試吓 起碼唔好等班狗咁放肆，錢可以眾籌

唔好意思 阻一阻大家
全部中學生同我入嚟

我今日都諗左陣
巴打支持你愈快愈好

支持！推！

我一直諗到底差佬藐視法庭會由邊個來拘捕

你知唔知大量重判示威者法官有出席紅底商會晚會同愛國活動呃飯食,結交權貴

現在的總執達主任命行動)就係靠佔旺時比假口供隊死示威者

幾年內由部門散仔到ACTING大佬

你的行動根本係追認政權合法性
同當日公民黨去美國9UP一國兩制有險可守叫人咪制裁香港一樣

推一推

借黎宣傳下 好急
入黎睇睇我既情況 希望各位巴打絲打幫幫我 或姐幫手祈禱 萬分感激

G持

good idea

G持！！！ 咩都要試

快d搞眾籌 多多錢我都畀

錢唔係問題，抗輸左有錢都無用，咩都要試下

快啲做，要錢開聲，大家一定支持！

推，夾錢

咁請問巴打有乜高見？

要求執達令係警署查有無証

值得一試

可以一試，支持眾籌

一定課

未試過又點知得唔得
大不了攬炒

推～

💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻🔥🔥🔥🔥🔥

支持
攬炒老母話要以法治港
有冇法律界人士講解吓好市民可以點配合

9.2-9.4 「超」合作運動開始！！！（推爆佢啊！）

各位唔好唔記得我地仲有野做啊!!!!

好呀

開眾籌啦屌你，課金比你

任何可以錫到黑警春袋嘅方法，都一定支持
要錢就眾籌

我自己個人認為
就算成功機會唔高
但黑警被人告呢單野如果爭取到noise
佢哋唔多唔少都可能會收斂一下
可以做到幫到手足既話
試下都無妨

where to pay where to pay

錢真係唔係問題
可能係一個缺口

需要禁制？唔係犯法咩？

支持 實捐

洗撚幫佢考慮

想問法庭批喇 咁警賊有無得上訴？
樓主會唔會考慮埋避開啲易俾佢嘈嘅位e.g. 淨係要求便衣 軍警防暴 畜龍 機場特警
等唔洗打官司拖延（有得上訴嘅話）

推 以法制暴

到你正式向法庭申請，真有其事應該好多人會籌返俾你。

一開即課

Pish!

一定課比你

有委任證: 入罪率0.1%
無委任證: 0%
其實有無證係原則上問題, 因為市民接受唔到警犬唔跟例唔跟指引做野
但就算有證, 都唔會告得入班黑警..

好貴咩？二百萬人，一人一百都二億，發夢嘅朋友唔使籌，打折都一定過億

係要有真實警員no.呀

禁制警察過份武力仲好啦

推推推
831 91 見

有請法律專才出馬
或者長洲覆核王幫唔幫到手?

做到野 👍🏻

課 ！

乜都試左先
錢就眾籌

我比錢

好文,推推推

多謝 如有update記得通知 貴唔貴唔係問題 香港人就算出唔到力都一定出錢

乜7都試下啦

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

From 咪撚咁痴線啦

831 901 902 903推到上熱門

錢，一定唔係問題！

讚成，推

一定要試，支持，推爆

大家留意一下，
2020雙普選係美國香港民主及人權法案寫明的條文之一。
即係話美國（唔係香港）條deadline係：2020都仲未有雙普選的話，美國把制裁大刀就會砍向香港
所以831一定要出力爭取2020前落實雙普選!

麻包袋

推!!!!!

推 推到法庭批 到時講咩郁得多遮撚住照樣犯法

唔試唔知，試左先。
唔知實際要幾錢，但200萬人一人捐10蚊都2000萬。

試左先 再post個銀行no.黎啦！

Do it and take my money

agger 所以都係冇乜大作用

唔使諗咁多，一定要攪！

得嘅話
幾多錢都夾

支持 夾錢無問題

理論上612 基金應該要做埋呢d野
唔好淨係救， 而要有攻，幫其他可行方法

已準備課金

司法仲係獨立先有用
提下大家hight court單嘢完全冇聲氣

püsh

揚

諗得過，就算法庭唔批，只會突顯司法崩壞
錢香港人大把

幫港共就咁快

眾籌試下

agger

要加多條啦
禁止黑警阻止救護人仕進行救援

做法不完美 可接受 要改善

要眾籌講聲

咩進度

邊個申請緊，有冇進度

p

陳伯係咪就係想搞呢樣？

己準備課金

錢真係唔係問題，課金一單都幾萬Yen咁計

法律嘅嘢我唔係好識，但係我絕對唔會放過任何可以逆轉嘅機會！
樓主你開價啦

the lawyer would Sue the police ?

陳伯之前有搞呢樣

已經入咗紙？

乜都要試架喇，呢度少少錢，拎去啦！

毅進星$100

上星期收集簽名,唔知搞成點

試左先
唔夠錢大家眾籌

唔搵窮鬼申請法援？

有禁制令但佢地繼續唔帶 我地有無可以點？

得佢地有執法同拘捕權

支持 幫推
係咪眾籌？

借位

［突破盲腸］曱甴對應方法

禁佢

[法律討論] 申請禁制令 禁止黨鐵刪除太子站8月31日CCTV 片段

巴打可以講講點申請？

搵律師

法庭係咪有權唔批

三權合作

香港人最多就係錢
你肯開眾籌肯定一個鐘內到目標

只係普遍香港人無時間去同你諗細節

支持
乜都試
等比錢

推！！！

推，之前我都有上黎講過，問過朋友，有錢就有機會
不過唔知眾籌搞會不會是犯法

點解唔得？
根本要啦

夾錢！

推
佢玩禁制令我地都玩
順手可以驗一驗所謂既司法機關紅晒未

有無進展，講左成5日
shut up and take my money

係。。佢地負責返工搵錢黎告

Shut up and take my money
Do It

又沉左？1

Pushhhhhhhhh

來

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

加油
願意課金！！

捐撚爆你

點攪

呢啲嘢唔係應該泛民做，公民黨做嘅咩？
點解要市民去做

幫手推

試喇！支持！
大家捐錢！

請問有冇UPDATE?

907 機場壓測
908 人權集會

推唔到

點先有機會申請到

幾多錢都比

TUI

有咩可以幫手

一早應該咁做 無關成功唔成功事 就算唔成功都要做

有冇update?
推左先

如果成功係咪次次狗狗出黎都會有執達吏喺佢地面前讀一次禁制令？ 係咁都幾好笑

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

搞未？

佢會整堆假委任證。。。

我拎定一千出黎

推支持

點解無跟進

我之前問過咩 status，因為有人提出過申請禁制令，有人答我(連新聞link) 話排緊期

師兄仲有無條link

sorry, 搵唔返

Can do lo

搵到另一個 post

911 防患於未然
提前辯護

915 聯合國國際民主日
去民陣FB 洗版
要求快出官方宣傳

唔好沉吖

係咪冇晒下文?

傾緊

持續跟進

支持 快d眾籌

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

push pls

如果禁制休班驚帶武器得唔得？
休左班咪普通市民，點解可以有武器

推吖

簽到黑警出唔到境

推吖

巴打覆個機啦
近排好多被自殺

係咪冇左件事了

有冇update？

屌 律師突然唔撚搞
無人肯接

#1175

why

如果巴打已經做左一輪功夫手頭上有文件
建議再開一個post 講下律師突然唔做
希望可以搵到有心人/律師可以一齊接手
我諗有好多巴絲都唔會追post 跟得咁貼

申請禁制令會唔會批到好 循司法途徑做得嘅都要做

到底有未

戇鳩
事實就係香港法治根本係不公義

律師俾人恐嚇？

冇錯 重新開個post？

進度如何？

推!!! 點會冇律師肯搞? 公民黨果班人呢?

推！結果如何？

律師做咩唔攪？

民主黨咁多律師無人肯接咩

泛民呢？班友唔係淆啊？

唔得，因為唔帶pass唔係上邊叫佢唔帶
佢可以話根據行動需要前線決定

民主黨 賣香港

發展成點？

推！！
大家落力推post！！
唔好比生日事件覆蓋成個台！！
！！！！！

Between 係咪之前有po講過用抖音個啲去掀起大陸反共情緒？